[攬炒]放港股，買美股，美債，黃金

睇新聞睇到好撚嬲
全家決定放哂所有港股同相關MPF, 轉哂買美股，美債同黃金！！！要同香港攬炒！！！
If We Burn, You Burn With Us

我想問黃金邊度買有現貨

我買美股ETF, 可以選擇GLD, IAU
3倍Leverage 可以買UGLD

今朝不問價放哂

美股回報高好多。做好股債金平衡就ok

長期做緊

美股必買AMD

銀聯MPF 點轉好

求求大家，盡快去換美元現鈔！

ugld 本質上係3倍槓桿既etf？

有無手足做hsbc美元定期

係

起碼要分兩注啦 大哥

現金點買美債？

比係義士既血，佢哋既刑期
呢少少錢算得咩

轉晒入太古、國泰